黑警：我唔係想打佢地，我係想打死佢地呀！

是咁的
老豆係紀律部隊藍絲
雖然唔係當差但有好多警察朋友
琴晚聽到佢話
而家警察一日要返14個鐘
已經痴撚左線 同佢講話：
「我唔係想打d示威者 我係想打死佢地呀！」
一個合法拎槍既人講d咁既野 我真係覺得好不安

另外佢話佢d深藍警察朋友既仔女搞到家嘈屋閉
係因為受到黃絲老師既影響

根本藍屍廢老黑警就係生番黎
唔撚洗用常識黎唸佢地

佢地唔覺得自己有問題

有常識文化既人竟然屈就係班生番底下

佢話d警察工時太長搞到情緒不穩痴撚左線
話其實佢地都好慘

共產黨既洗腦可怕之處係，
洗到完全唔知自己比人洗腦不突止，
重覺得其他人比人洗腦自己係啱。

on99
有邊個香港打工仔唔駛加班
警察加班有錢仲要大哂
痴9線我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

係架，永遠係人地錯
又唔會諗下點解會搞到咁
仔女係俾老師灌輸黃絲思想
示威係因為收左錢 有外國勢力介入

大壓力 一> 休班警撕連儂牆 一> 衝突 一> 當值警 ot冇得瞓 一> 更大壓力 一> loop 一> 爆煲自殺/殺人

咪就係返慣唔洗ot既工
平時日日準時收工走人
而家要佢地日日返10幾個鐘

我想佢地日日返廿四個鐘

好仔唔當差

狗隊裡面已經唔會有好人，如果有都唔會俾人知
[/url]

錄音篤灰啦

俾d傻閪阿伯 唔係就毅進仔揸槍真係好危險

證明 一切既一切係有意義

依家班老師讀書多定你班毅進仔讀書多啊

正常人都唔應該再有警察朋友

遲早出事

14個鐘
公立醫院醫生當個值就28至30個鐘點計

以後番工hea足九個鐘
而家咪屌屌聲

古有明訓好仔唔當差

咁醫生well paid, 散仔柒paid，無得比
但係乜星期日至四有示威活動咩？
有先叫人返黎返工囉
依家怪之撕張紙都一百人
原來個個返晒去standby

有讀書同毅進仔嘅分別

14個鐘就大壓力
audit 狗 peak season每日都12個鐘起啦
仲要番7日

香港三萬個警察
近排都要ot自己諗咩事啦

點解唔打死啲仔女？

死黑警

係佢地自己搞到咁
本身可以好輕鬆 如果你企係人民果邊

612前班狗好多係ig都咁講

大家咁話

香港人一路都被壓迫情緒不穩
我地仲慘啦屌 係咪可以打撚死佢地啊

番14個鐘咁撚爽 ot fatfat

我們做對了

頂唔住咪辭職囉

14個鐘我都點返ot錢成10雞呀你老豆又知唔知呀可能班狗律部隊好中意

大義滅親，督佢岀黎

有ot錢出仲要吠
警犬賤過狗

又唔見啲醫護人員會咁講
流感高峰期人地踩16-7個鐘 飯都無得食
壓力咁大 都未講過
說算有無理發難家屬/病人 整死病人既說話
救下bb 就話職責所在 做自己專業範圍既野
都可以係facebook share 當新聞 真係on79
香港警察最撚垃圾

好呀 祝捱得過唔好自殺

軍政府部隊大量位居要職
是非不分 縱容下屬同警察亂黎
今日既結果肯定係忿怒既市民平息唔到不公平對待

聽過有人講

終於可以還翻五年前嘅仇

醫護On call 48小時值得尊重

但警察係一班垃圾低學歷人組成，唔會有使命感同道德觀念
佢地純粹想hea住賺錢

攞槍架喎EQ咁低點得架我依家懷疑我地生命安全受到威脅喎

遲早引入老解公安
到時班大陸佬理撚你呀

打啦懦夫，夠膽講唔夠膽做？

樓主錄佢音然後send去佢department

揸槍嘅工時長d就情緒不穩 iq eq aq都咁低
咁香港d醫護咪要入哂青山

成班警犬之前都爽撚左好多年啦，以為番工好撚hea
日日行咇𥄫女咁撚爽
而家打番份正常既香港式工作就話情緒不穩
如果真係要咁既話全香港人都周街打9人啦
想安逸啲既咪轉做保安囉，一樣可以9坐𥄫女
面係人地俾，架就自己丟呀死警犬

阿sir冷靜d

但佢地識走資 走去自由國家避

醫護壓力好大 但係醫護唔會打病人出氣

警：「我係想暫緩佢地。」

大家咁話，唔好出糧，出黎隻揪

做地盤果d點算

Push

見到警察咁樣好開心
巴絲打要繼續努力
務求令到全體黑狗過勞返唔到工

報警 話自己呀爸有精神病

如果可以，唔通我地又想留你地係獻世咩

快d 成立獨立調查委員會，還個公道比警察

佢哋唔覺有問題先係最大嘅問題吖嘛

咁大壓力？咁咪唔好做囉，有人搵枝槍指住佢迫佢返工？
Btw 香港警察，吞_ _ _

錄佢音 放上網等佢威下

我要班死黑警無晒家庭生活
返上大陸俾d wechat雞呃鳩晒d身家啦

一言驚醒
支持藍絲廢老打死自己黃絲仔女

你叫佢用下個腦
林奠條傻閪唔係無啦啦搞送終
會有咁撚多示威遊行？

佢係要屌就應該屌鳩個始作俑者

R鐘仲出聲

下次錄撚低佢

Come on
叫班狗快啲咬死人啦
唔好得過講字呀

佢地補水多到傻，仲多過一個月人工

以前做廣告都成日一日做14個鐘啦，有時唔止添呀，我仲要無OT錢架，人工20k都無呀！最後頂唔順咪唔撈囉，唔通我又打鳩啲客呀？

老豆反修但撐警
佢覺得警察有槍 市民都有膽挑釁佢既話 抵俾人打 佢係警察既話 一定會開槍
好在佢唔係警察
其實有堆人EQ極低 認為拎住武器/權力就可以隨意發洩

呢班「人」已經走火入魔
佢地忘記咗自己
已經被洗腦到不能中立理性思考

坦白講，如果我有朋友咁易情緒不穩，郁d就話要打死人，我會疏遠，佢好危險，幫我同世伯講聲

未進化人類

推

有ot錢仲想點
日日唔洗做約炮好冇
做得黑警真係冇撚腦

食屎啦黑警ot有錢仲怨乜柒
要怨就怨政府 要打就高官

掟d仔女返支那讀書lor咁撚把炮

支持班龜自殺

警犬 有料咪辭職囉
怕你地變流浪狗咋

成日打打打，除哂 gear 你慌你夠膽同人開拖咩屌

隻揪lor

你話係屋企一家之主身分被屌好啲啊
定返到警隊被3萬同胞屌好啦
佢邊到敢變黃絲

其實岩

所以警察只要掉返轉頭推翻港共政府就解決到問題

仲有平時返工點hea係人都知
細案又唔撚查，納稅人比錢請佢地返去訓？

送佢地返大陸讀書囉

情緒不穩就咪撚拎槍啦屌你老母智障撕紙狗

返14個鐘咋嘛，有d工種返9放凌晨2，3點冇補水添啦

壓力咁大，一定就辭職，一係就自殺

d狗得個吠

門口狗

共產黨就係要將所有事嘅成因spin去外國勢力洗腦
令佢地相信出嚟反對嘅人全部為搞事而搞事
等啲藍絲唔相信啲人真係覺得社會有問題
直接俾個假嘅答案等啲藍絲唔用腦諗下社會問題嘅真正主因係咩

報警拉左佢

返14個鐘唔等於做足14個鐘

想打死佢地唔代表你真係可以打死佢地

好心你班毅進仔合法拎槍EQ就高小小喇

唔洗你講都知啦
咁打人法

不能用正常人既思想去理解藍屎

抵撚死 賺多少少ot錢 買靚啲啲棺材啦

絕大部分藍絲都係腦殘+EQ=0 既生物

冇能力做咪quit
平時已經奉旨返工瞓覺
忙起上嚟又唔想做野
呢啲垃圾工真係養懶人
人哋高薪養廉 佢就高薪養懶
唔畀佢偷懶仲要殺人發洩

食屎啦
EQ咁低就咪話自己受過專業訓練
嘈都廢事同班廢老嘈
成舊屎塞埋落口都唔知臭
到時落左肚痾唔返出黎唔好怨

無腦既

老細叫你加班，加得太多，屌邊個？咁梗係屌老細架啦

走去屌個客，話做乜搵你公司做野，是唔是白撚痴的？

屌爆CP＋政府，累到前線警員日日加班，無得呃蝦條！
阻人仆野燒春袋！

本身呢班冇讀過書嘅愛國深藍廢老已經係唔死都冇撚用
而家仲要比支槍佢撚
香港政府真係痴撚線

控制唔到情緒就唔好當差啦 柒頭

得閒報下警搞到佢地再忙啲

咁高人工番14個鐘好小事啦 ibank果班日日都唔只14啦

別天神

香港大把人一日做十幾個鐘
大部份看更都十二個鐘,一星期六日

你地狗偶然返一陣就要殺人

開名po相啦

保安高尚好多

大部份看更都十二個鐘,一星期六日

有冇講過話要打人殺人

啲藍絲唔會覺得自己錯，同個政府一撚樣

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

有ot點會憎示威者 咪又係行行企企

搵錢多咗，可以日日叫雞，唔使叫完雞唔俾錢，何來壓力？

返14個鐘就想殺人，咁香港一日應該有唔少命案發生

樓主 對唔住都要講句
祝你死全家

人越大，好多野就會因為利益地位而改變生，同時間要守住利益同地地，會用盡腦汁去守護。就因為咁，等價交換左真理同童真。

一早講咗黑警冇人性

做佢地仔女，但立場又反送中既 諗落都幾慘

咪係囉，香港人好多都要返12個鐘架啦，佢地仲可以蛇喎，有幾辛苦啫

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

獨裁思想就係咁，因為冇邏輯批判
更加唔會講道理
見唔啱聽既野除左滅聲打壓就冇第個方法
藍絲，狗去到共黨都係一樣手法
64係最好例子

其實佢地老闆都o99
咁長工時會迫到條友痴線

當然佢地14個鐘都蛇緊王同扑野就另計啦

屌你 人地返工諗下收工點做休班驚嫁 而家做忙 點撚樣諗野

支持警察，吞x自x

想打死我地咪上擂台囉,但你班垃圾又唔敢除GEAR隻揪

我地又何嘗唔係想打撚死佢地

所以應該文宣佢地係俾政府擺上台

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

出糧果陣就唔係咁講啦 dllm

證明我地做得好岩
逼到佢地日日ot
逼到佢地冇得去旅行
逼到佢地冇時間陪老婆要戴帽
然後班高層又unun腳坐office要佢地克制冇得發洩
留名等睇佢地內部分裂

自己讀書少，但覺得自己好醒好威，走去屌班受過高等教育嘅，我真係唔明點先可以洗腦洗到咁

要返14個鐘就已經痴撚線
你叫工程撚情何以堪

我做醫生
有幾撚長呀工時

come on then

you are well paid for.

仲有audit撚

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

樓主應該深入敵方陣營
同一衆叔父保持良好關係
順手搵多啲佢哋嘅資料

答佢啦外國勢力咁俾錢法破產都似

hea住咁企咪唔會撕裂囉

收皮啦屌佢老母 OT有俾錢 香港有邊個打工唔辛苦好撚慘咩大撚把人日做十幾個鐘冇啖好食屋企仲過狗屋啦 仆街死啦

佢哋係咪活喺自己象牙塔嘅世界裏面

同我老豆一樣

專業㗎嘛

14個鐘就話想殺人而傢班差佬真係唔捱得

push

仲有design撚

Ot都係打人啫 有幾辛苦

OT嗰14個鐘抖咁撚高人工就咪撚阿支阿DRAW啦

警察當市民係平凡人
自己就鵝立雞群
收收皮啦
你唔係正義既化身
超人既朋友
你只係打緊份工炸
打份工有十幾萬人唔like你
自己反思下啦死差佬

14個鐘有冇蛇王10個鐘

快撚啲啦，唔敢呀？

死廢老
十四個鐘都唔捱得
想當年我地兩十個鐘都係咁啦